啲波板糖人等緊車係咁開無限行隊係咪弱撚智

六條短龍係咪亂撚過三條長龍呀 無撚腦